<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>https://miocuoreitaliano.com/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Jan 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://miocuoreitaliano.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>La Befana</title>
      <link>https://miocuoreitaliano.com/la-befana/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://miocuoreitaliano.com/la-befana/</guid>
      <description>Um novo ano se iniciou e com ele novas oportunidades. Nada melhor do que começar o ano conhecendo a história de uma bruxinha que é um dos ícones mais famosos da Itália.  Você deve estar achando estranho comemorar o dia de uma bruxa ou então que eu estou falando do Halloween. Mas não é nada disso… O que acontece é que na noite do dia 05 para o dia 06 de janeiro na Itália ocorre o dia da Epifania ou da Befana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benvenuti</title>
      <link>https://miocuoreitaliano.com/benvenuti/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://miocuoreitaliano.com/benvenuti/</guid>
      <description>Ciao a Tutti !!!
Este blog é destinado a apresentação da Cultura Italiana, através da língua e seus dialetos, das artes, da culinária, da música, dos melhores lugares da Itália para viajar, e curiosidades.  Para nós brasileiros é muito importante conhecer a cultura italiana, pois vários imigrantes da Itália chegaram ao Brasil entre o final do século XIX e começo do século XX. Os italianos que vieram viver no Brasil trouxeram na bagagem muitas características culturais que foram incorporadas à cultura brasileira, estando presentes até os dias de hoje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre mim</title>
      <link>https://miocuoreitaliano.com/about/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Apr 2015 22:17:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://miocuoreitaliano.com/about/</guid>
      <description>Sou graduada em Letras (Licenciatura) com habilitação em Português/Italiano pela UNESP, e também em Ciências Contábeis pela UENP. Atualmente trabalho na área contábil e realizo trabalhos freelancer como Redatora e Revisora. Tenho como hobby ler, pintar, desenhar, assistir filmes e séries. E amo a língua italiana! Meu amor por ela vem de muito tempo atrás, pois os meus bisavós eram italianos e isso já está no meu sangue. Por isso, estou me dedicando a esse blog para poder mostrar todo o meu amor pela Itália e pela língua.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>